小幸運真係巧巧聽

世紀金曲，異次元級數，百年內難以超越

播到爛晒

次次唱k都點

識聽一定聽老挽版